連登責任人請入

點解依家申請account要輸入電話同身分證頭4個字？